求Notebook推介 $5000

$5000 notebook 中二生用 唔打機 有咩好介紹
-15寸

二手macbook air

自己出腦場行一轉，睇啱邊款就買

二手macbook 15”

腦場 Acer Aspire 3 315, i5-1035G1，256G SSD + 1T HDD，15.6吋 mon，賣緊 $4399